% -*- coding: utf-8 -*-


\begin{tabular}{ | p{0.03\textwidth} | p{0.15\textwidth} | p{0.35\textwidth} |
p{0.10\textwidth} | p{0.12\textwidth} | p{0.15\textwidth} |}
  \tabheadformat
  \tabhead{ID}   &
  \tabhead{Nombre}   &
  \tabhead{Descripción} &
  \tabhead{Estimación} &
  \tabhead{Importancia} &
  \tabhead{Notas} \\  
\hline
3.1 & Operación de listado de scripts & Debe existir una operación en la que se
pueda recuperar la información de todos los scripts que se pueden utilizar y la
descripción de los mismos. Además, debe implementarse el mecanismo necesario
para que mediante configuración se pueda indicar cuales van ser los scripts
permitidos para usarse y su descripción. & 1 ptos & 310 & Con esta operación se
debe crear también el servicio web.
\\
\hline
3.2 & Operación de selección y ejecución de un script sobre un documento &
La operación debe recibir siempre un fichero de datos y el identificador del
script a ejecutar, y de manera opcional un documento. Se ejecutará el script y
se devolverá el resultado de la ejecución. & 3 ptos & 300 & \\
\hline
\end{tabular}

% Local variables:
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End:
